Blackpink Lisa奪「亞太區百大最美臉孔」

實至名歸

我個名都屌打個賓妹十條街啦

哈 酸

真心靚女喎
公認第一！

哈

好合理

咁都做到第一
東南亞人真團結 集體推佢做天后

G持Irene 子瑜 珉周！

呢推英文都唔識多隻既垃圾真係好智障 仲衰過once

頭10全部靚過佢

連登仔唔識欣賞女欣賞基佬就叻

Jennie高過irene係咪痴撚線㗎

正常

我有冇睇錯，Mina 100入唔到？想問評審準則係咩

LISA

正～！

定延靚佢幾百倍

呢個係你單方面個人睇法啫